其實依家港女係咪普遍鐘意肥肚男???

162CM 80kg重 出街見班高瘦男乜style都carry唔到

你都on99

利申 180 93kg